香港公務員過多廿年會唔會同大陸公務員接軌？

大灣區擺明係要中國化香港，模糊一國兩制同香港角色，加上而港府都開始送ao到大陸接受培訓，下一步應該擴展至下層公務員，再下一步可能釋法去解基本法或其他途徑將中國部分公務員納入港府公務員編制一齊共治香港城市，最後將兩者同化

利申：危言聳聽

唔奇,而家大陸企業都一定要有個共產黨員係入面做高層

每個部門都有個書記

最好人工跟返大陸收幾千蚊
等你班高官收住二三十萬一個月去同香港人講中港融合丫喇

基本法規定香港公務員係香港永久性居民做
即係所謂港人治港既體現
2047廢法後就唔知 但基本法有效期內應該唔變

係就快啦唔好等廿年咁耐，呢幾年舊制退休高峰期
首先cut曬啲長糧，再將之前拎既退休金嘔返曬出黎再收歸國有

全部AO EO 都係支那人

點演譯人大講架啫，有冇其他窿路去做，要搵都搵到，睇近年中共處理對港手法，就夾硬黎都未必無可能，根本佢想做既點都搵到說法

到時想升職要年年封返封大利是俾人

內地公務員退休後有長糧

仲接咩軌，到時香港公務員都唔係俾香港人做啦

個勢會，仆街了